特朗普預期與華將達成協議

中美就貿易戰談判仍處僵局，全球關注兩國領導人會否在月底於日本大阪舉行的G20峯會見面。美國總統特朗普在白宮向記者表示，自己與習近平預定在峯會上會談及會面，認為會發生有趣的事，拭目以待。他早前接受傳媒訪問時，預中美將達成協議，原因是中國不得不這樣做。

特朗普較早前接受CNBC訪問，除提出若習近平不與他見面將加徵的關稅，及認為可將華為納入中美貿易協議內，他又批評中國將人民幣貶值，令中國有巨大競爭優勢，又指習近平實質上是中國「聯儲局」，即人民銀行的負責人，有能力直接影響貨幣政策，可以做他想做的事，例如貶值人民幣，放寬貨幣政策，或投放大量資金，抵銷美國加徵關稅的影響。

特朗普又指，自己與習近平的關系「很好」，他形容習近平「其實是個很棒的人」，是「了不起的人」，「很強有力、很聰明，但是他是為了中國，而我是為了美國。」
特朗普認為中國將與美國達成協議，「因為他們將不得不這樣做。」他指出：「目前中國絕對正在遭受重創，公司正在離開中國，去別的國家，包括我們國家，這是因為他們不想交關稅。根據很多事實、很多了解，我認為中國會達成協議的，因為他們必須要達成協議。」

留名睇反口

g20 trump: winnie the xi is my dog

100% 撚狗戰術
佢一定拖到大選前先出大絕 ...

成日出口術撚鳩班支那人

睇佢咁急就知無料

通常叫習近平做fd之後會害習習一獲

股市係一浪一浪